# Point Manager avec Olivier

## Manager Meeting

 - Hard for presenters because they can't see the audience while they do presentation
 
  - SAV du KED : **température de comment ce s'est passé** (en parlant au gens directement par. ex. )
 - Durée du KED: 1/2 journée c'est bonne, à maintenir
- Gestion de salles: pas de problèmes
 - **Lien Social**:
 - À améliorer
	 - Propositions : Pause Café entre les slots avec Sococo
	 - Proposition: faire de petits groupes 
	 - Contraintes : difficile à parler dans une grand groupe
	 - Contrainte: pauses trop courtes rendre difficile la concentration

4 sujets:
 - Reconnaissance et Valorisation (du travail de managés)
 - Being able to put "Must haves" & "Must have nots" for the mission choice, but dev having must have must be flexible on other aspects
 - Parcours de carrière: 
	 - PS a des tableaux de salaires/professions < conflit > culture Psebia
 - Vérifier CVs, Mini-CVs à jour, missions, etc
	 - Remplir demande conflits d'intêrét
	 - Formation Privacy
	 - Formation anti-corruption

